# 五款最新免费电脑梯子软件下载地址合集，适用于pc电脑的永久免费科学上网工具


**目前电脑用户对于免费梯子软件的需求还是与日俱增的，虽然手机很多时候能替代电脑的部分功能，但有些工作和娱乐，依然还是离不开电脑的使用，目前使用windows系统的用户依然大于mac系统的，针对两大系统，给大家推荐几个免费电脑梯子软件的下载地址，依然延续晴天一贯的推荐理念，免费稳定且好用。**


## 一、西部世界电脑梯子

网址：[https://xbsj3462.fun/i/xy011](https://xbsj3462.fun/i/xy011)

推荐指数：★★★★★

适配系统：windows/mac电脑/安卓手机/苹果手机/Linux系统/路由器

介绍：西部世界是晴天最早接触的几个免费电脑梯子软件之一，到目前为止也是我用的最久的一款pc科学上网工具，能够适配市面上所有主流系统，不管从后台的节点线路质量还是上网速度来说，都非常优秀。

西部世界后台目前拥有100+全球不同地区的节点，实行免费V2ray+Trojan双协议以及订阅链接，可以在他们后台下载客户端，绑定账号后使用，也可以采用第三方插件，例如Shadowrocket或者Clash然后配合他们后台的订阅链接使用。

尤其在进入官网之后的注册阶段，强烈建议大家用临时邮箱去注册，不仅可以通过更换账号获得永久免费的电脑梯子使用权限，还能有效保护个人隐私不泄露，临时邮箱可以在百度或者谷歌当中搜索【临时邮箱】获取。

作为我使用最久的一个免费电脑梯子，对西部世界的优点还是很清楚的，不但能轻松驾驭4K超高清画质的视频，而且软件本身采取严格的无日志运营策略，隐私安全性高。同时界面支持中文和英文双语切换，使用体验友好。更为重要的是，其后台的游戏专线可以作为游戏加速器使用，速度快延迟低，省去用户额外购买游戏加速器的开销，解锁Netflix更是不在话下。

如果只能给大家推荐一个免费电脑梯子的话，西部世界应该是我的首选。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2022/08/31/hvOFV6f91qXQewa.png)


## 二、Express 

推荐指数：★★★★

适配系统：windows电脑/macos/安卓手机/苹果手机/Linux系统

介绍：Express算是全球最知名的几个梯子软件之一，也是很多有钱网民的翻墙首选。为什么要加上有钱两个字呢，因为Express虽然提供免费使用的节点，但他的收费节点，费用是真的贵。不过毋庸置疑，Express的网络稳定性以及网速，是非常棒的，虽然一旦结合他的价格而言，性价比不是太高，但其客服售后维护系统，非常强大，基本能保证全天24小时有专门客服人员在线值守。

唯一的缺点是下载Express需要先挂代理翻墙，原本他们有一个镜像站，能够给中国网民提供无需代理下载的服务，但后来镜像站被墙了以后，官方就没有再次开通新的了，所以对于0基础的小白，使用这款电脑梯子软件的时候，需要费点功夫。

Express的速度很快，观看油管能默认1080P清晰度，同时也能解锁Netflix的流媒体观看权限，4K超高清画质视频也能观看，如果你不差钱，Express会是一个不错的选择。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2022/08/31/C8TRqogtVGJ21Ir.png)

## 三、Nord电脑科学上网软件

推荐指数：★★★★

适配系统：windows电脑/macos/安卓手机/苹果手机/Linux系统

介绍：这在我看来是一款比较有趣的电脑梯子软件，背后的运营团队位于巴拿马，在全球59个国家部署了超过5000台的服务器，给用户提供选择的节点线路非常多，之所以说它有趣，是因为他有一个特殊的Obfuscation(模糊化)功能，这个功能可以帮软件躲过GFW的监测和干扰，有效维护软件的稳定运行。

并且网页支持中文版本，中国用户可以0门槛的阅读和理解网站所有内容，稳定性和速度也都非常不错，与上面两款电脑梯子软件相同，观看Youtube的时候，视频清晰度默认1080P，同时可以解锁Netflix的4K超高清画质。

Nord软件的电脑版本客户端设计也很简介，只有为数不多的几个按钮，选择节点以及开始和中断连接，基本等你安装完成他们的客户端，然后打开看一眼，就能明白怎么去使用他。

## 四、Windscribe

推荐指数：★★★

适配系统：windows电脑/苹果手机/安卓手机

介绍：Windscribe的一大优点，就是它的免费账号，也是不限制设备连接数量的，也就是说，你可以在电脑和手机上同时使用他们的客户端。采用军工级加密技术以及无日志运营策略，来保护用户流量和隐私安全。

Windscribe永久免费电脑梯子软件每个月会提供给用户10G的免费流量额度，说多不多，说少不少，但基本上我会在两三天内将其用完，毕竟作为一个重度视频观看者，对流量的需求还是很大的。但如果你只是用来浏览网页，查找资料，收发邮件，那一个月10G的流量应该绰绰有余。

之所以推荐指数只给三颗星，是因为Windscribe的网速受高峰期的影响还是比较大的，一般到晚上7点以后，网速就开始不行了，降幅有时候甚至能达到70%，这是因为在这个时间段软件使用人数暴增，网络通道过于拥堵导致的。

但如果你能接受这一点，Windscribe对你而言就还是一款非常不错的永久免费电脑梯子工具，其在全球覆盖的节点区域也非常多，客户端对各大系统的兼容性也很不错。

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2022/08/31/UND8rLJatOhoSyp.png)

## 五、Surfshark

推荐指数：★★★

适配系统：windows电脑/苹果手机/安卓手机

介绍：这是一款成立于2018年的免费梯子工具，公司总部位于英属维尔京群岛，虽然成立年限远比不上Nord和Express等业界元老，但Surfshark可以算是一匹闪亮登场的黑马，不限制设备的连接数目，价格便宜并且可以0门槛在中国大陆地区使用。

Surfshark的加密协议级别也很高，居其而言是采用了银行加密级别的加密协议，在给用户隐私安全提供强大保护的同时，还能提供高速上网服务。

Surfshark在全世界65个国家部署了超过6000台的服务器，所以无论你身处何地，都能选到一条适合自己的最优网络节点线路，不管是windows电脑系统还是mac电脑系统，不管是台式机还是笔记本，它都能完美兼容。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2022/08/31/9aNfJLdjRKlw7UQ.png)


**目前市面上能够永久免费使用的电脑梯子软件有很多，但我推荐还是使用这些运营年限比较久，并且知名度也比较高的梯子工具，这五款永久免费的电脑梯子，亲测客户端是纯净没有广告的，并且不会私自给你的电脑下载安装任何插件，稳定性和可靠性高，大家可以放心使用。**
